有無adelaide 巴打傾下子女教育?

係Adelaide 10年+, 開始要唸2個小朋友教育問題
公校定私校真係世界級難題
頂級私校好捻貴.一年2-3萬AUD, 仲要2個小朋友 = 一年4-6 萬AUD
家庭收入中等, 負擔到都唔能夠話好輕鬆
宜家唸緊頂級公校, Linden Park Primary & Glenunga International, 搬去個邊school zone
雖然房價都係唔平, 睇緊4房,呢排房價好捻癲,但起碼錢係返間屋到, 唔似交學費純expense
有無巴打交流下公私校經驗?

乜L"房價都唔平呀"，唔明你講乜

D屋唔平。。有咩唔明

你去哩啲地方預咗啦
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
6萬AUD 都賺貴咪唔好讀
問下自己十年做過乜嘢

係咪有小朋友讀緊？係就分享下，唔洗咁大怨氣

點解呢啲地方就預左？

呢條友係咁，同任何移民/外國生活有關嘅嘢都屌

又係個d自卑變自大概人?

有能力就讀私校 個兩間比較上多asian

邊間私校有小朋友讀過推介下？